对于他的发现，他甚至连一句不客气的话都没有立即回答。科学宣传家伽利略——第103期：健康传播|马里奥·利维奥| 2021年7月14日|鹦鹉螺
互相说不友好的话和身体暴力一样令人不安，照顾好自己很重要。随着航空公司之间的争吵日益增多，《旁观者最佳实践指南》| Tanya Ward Goodman | 2021年5月20日|华盛顿邮报
这些行为不仅仅是不友善的，而且是不能容忍的。亚洲学生在费尔法克斯中学外受到口头骚扰和吐口水|汉娜·纳坦森，贾斯汀·朱维纳尔| 2021年3月26日|华盛顿邮报|
他同意他姐姐的行为——以及这群人中其他人的行为——是不友善的。卡罗琳·哈克斯：她的嫂子在《华盛顿邮报》2021年1月31日《卡罗琳·哈克斯》的一次卑鄙的群聊中扮演主角
他也从未在我们面前对她说过任何不友好的话，并始终坚持我们尊重她，无论她说什么或做什么。礼仪小姐：庆祝结婚50周年。 . . 某物|朱迪思·马丁、尼古拉斯·马丁、雅各比娜·马丁| 2021年1月21日|华盛顿邮报
用你不友善和不公正的话，你继续在你的宗教社区对LGBT人造成伤害。LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
艾玛·索姆斯说：“她非常善良，我从来没有听到她对任何人说过不友好的话。”。丘吉尔的秘密宝藏待售：一位英国首相在拍卖街区的生活|汤姆·特奥多尔祖克| 2014年12月8日|每日野兽
在2011年的第一轮选举中，批评者们虽然并不刻薄，但也不赞美。凯蒂·赫尔姆斯怎样才能逃离汤姆·克鲁斯和《道森溪》|Tim Teeman | 2014年10月30日|每日野兽
希钦斯也不会发表这样的声明：“宗教迫使好人做不友善的事。”卡伦·阿姆斯特朗的新规则：宗教不应对暴力负责|帕特里夏·皮尔森| 2014年10月29日|每日野兽报
像这样的节目是为了和你玩得开心而设计的，同时又不至于太无情。乔治·克鲁尼（George Clooney）温文尔雅、风趣幽默的Reddit AMA | Marina Watts | 2014年1月29日|每日野兽
他想了一会儿，然后说：“尊敬的布莱特，我不记得我对她做过什么不友好的事。”罗斯玛丽在寻找父亲| C.N.威廉姆森
我已经习惯了见到你，习惯了你一直和我在一起，你的行为似乎不友好，甚至不友善。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
因为，若你们从来并没有像护士说的那个样对她不好，她会非常高兴再次见到你们。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
尽管如此，他们还是很有耐心地忍受着无情主人的大量虐待。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
当然，她不该如此在意一个无礼无情的女孩的愚蠢的谈话。罗斯草坪的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯